除夕夜藝人倒數活動全軍覆沒

不經不覺，香港人反抗已經持續半年有多，反送中、反監控、對抗制度暴力、警察暴力、白衣人恐襲、高官們的白色恐怖……戰線多不勝數。香港民意研究所調查發現，2019年是27年來香港人最不快樂的一年，剛過去的聖誕節氣氛全無，皆因香港人全心為未來拼搏。

明日除夕夜，以往無論電視台抑或商場都會舉行倒數活動，不過今年卻例外，藝人將會集體放假，因為明晚沒有任何活動通告，藝人倒數活動全軍覆沒！另外，今日繼續有人在討論區狙擊TVB，號召網民抵制有TVB藝人包括譚凱琪、張秀文等出席的地區倒數活動，不過該活動大前日已經因「近期社會狀況」而取消，TVB亦為此變陣，明晚將以《後生仔傾吓傾吓傾到2020》節目跨年。

喺，，，唔出活動無收入，等炒啦

支持cctvb收皮

仲有廣告，訪問好多樣野

国家大把錢養CCTVB

亞洲電視mk.2

之後農曆新年會有新春廣告，相對無咁大的商戶會係呢個時候會出拜年廣告，到時要mark低。

下星期可以提下啲商戶，落呢啲廣告，極可能有反效果！

你點知的

繼續追擊
仲有黨鐵廣告

奶共都沒有好下場啦

六千五手足比黑警挾持
慶祝你老母呀

正